去經濟日報睇廣告送錢投票, 好呀 / 去twitter做文宣, 不了.... 仲自稱投票師

cctai

Why not both

投你老母
幫共報加click rate做乜鳩

樓主好波